[Foreigners welcome]1st LIHKG Nationality Census

Rumor has it that a handful of foreigners are browsing this forum because of recent HK protests. It would be interesting to know which countries you are from!

The google form (no personal info needed, just nationality):

Also feel free to chat about stuff you are interested in.

寫英文呀呀呀呀

Liberate Hong Kong!
Revolution of our time!

pish

push

I can't push

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Pish